湯文亮：美取消引渡協議 利港成世界金融中心

【明報專訊】我相信全世界有很多城市都希望成為世界金融中心，紐約倫敦唔在講，巴黎東京新加坡亦希望得此榮耀，而香港自己知自己事，在社運及疫情下，就算可以保住「紐倫港」這個位置已經是萬幸，不敢太苛求。不過世事很難講，英國唔知點解會脫歐，令到倫敦成為世界金融中心機會等於零，紐約基本上已經是世界金融中心，但最近有調查指出不少金融界精英打算搬離紐約，世界金融中心位置就有懸念，香港會不會冷手執個熱煎堆，成為世界金融中心？我認為一切隨緣，不過隨緣還隨緣，香港現在的確有機會。

金融精英留美易被制裁
有老友問點解咁多金融界精英打算離開紐約，是否關於疫情，紐約現在每日確診700宗，有些州份過萬，所以絕對與疫情無關。最大問題是美國政府權力無限大，隨時可以制裁任何機構，凍結某些美國或者外國人資產，令到冇人夠膽投資在美國，甚至連美資投行都唔敢，但除了中國，全世界都在美國掌控範圍，去邊都冇用，現在根本不少美資金融機構食緊穀種。

正當大家閉翳的時候，美突然間因為中英聯合聲明要制裁香港，英國加拿大澳洲義不容辭，立刻取消與香港引渡協議，如美國也落實取消，在香港做金融投資就不怕美國制裁，不會被凍結資產，香港成為世界金融中心就指日可待。美國佬亦唔蠢，知道落實取消引渡協議，香港就會超越紐約，所以遲遲不肯公報，我估計美國是不會取消引渡協議，但如果唔取消，英加澳幾隻爛頭卒就慘了。不過，人不為己，天誅地滅，英加澳要怪都只能怪自己學藝未精，不能怪美國佬。

紀惠集團行政總裁
[湯文亮 敢說反話]

又然

終国同淋病政府將成最大贏家

個專欄名又改得幾好

湯文亮真係鳩up無極限

係都上海/深圳先啦，湯文亮無腦就唔好出嚟柒啦

精神勝利法

敢說反話

咁又真係反話

咁當初立咩送中法呢？

連登淡友既偶像

呢個專欄係咪專講反話？

最大問題是美國政府權力無限大，隨時可以制裁任何機構，凍結某些美國或者外國人資產，令到冇人夠膽投資在美國，甚至連美資投行都唔敢，但除了中國，全世界都在美國掌控範圍，去邊都冇用，現在根本不少美資金融機構食緊穀種。

即係支那國安係冇牙老虎

可唔可以Post返佢幾年前百幾蚊叫人買匯豐收息篇文
果然係敢說反話

點樣引申到冇引渡就冇制裁?

佢套理論 = 世界都是中國的

_______________

黑警套洗白片上左YOUTUBE,大家識做啦 (2)

［文宣］請大家幫手散出去舉報呢個page Truth HK抹黑721抹黑手足

做完任再幫推

佢水人90蚊買匯豐

各國取消引渡協議，香港或成罪犯墳墓

商家佬更擔心有冇法治？會唔會比人共産多過所謂制裁呀？
講到制裁係唯一擔憂咁

叫人攞首期買5號仔

仲要成個故事係幻想出嚟 有病佢就去青山醫啦 仲日日寫幻想故

佢Q痴左線呀.jpg

佢唔係無腦, 佢係真心睇唔起上海/深圳, 直頭以為人哋係鄉下地方.

不過冇辦法, 蜀中無大將, 廖化作先鋒, 呢啲人喺呢度先會上到位

係咪輸撚到痴左線

佢係咪叫人買5號唔好買樓果個人？

佢咪認左係9up

好地地一個香港 比班鄉下佬搞到不倫不類 真係好可悲

鳩up唔洗本
無責任既

最大問題是美國政府權力無限大，隨時可以制裁任何機構，凍結某些美國或者外國人資產，令到冇人夠膽投資在美國，甚至連美資投行都唔敢，但除了中國，全世界都在美國掌控範圍，去邊都冇用，現在根本不少美資金融機構食緊穀種。

🖕點解呢段咁有弦外之音， 另有所指

在香港做金融投資就不怕美國制裁，不會被凍結資產，香港成為世界金融中心就指日可待

正確黎講，香港將成為世界黑市中心就指日可待

睇極都睇唔明個邏輯

國企

奇文共賞

D錢洗左入香港, 出唔番去

香港就係一個豬閪會發達既奇蹟地方

條友明唔明乜嘢叫一鑊熟?

當支共將海外美元全部調到香港轉港元白手套玩parking, 海外上市嘅支企全部碌返香港上市, 然後美國先cut香港嘅美元供應同美元結算, 咁會有乜事發生呢?

用返支那話, 呢D叫做一鍋踹

取唔取消都係
咁做咩再爭住出嚟吠

人地個專欄叫敢說反話

正當大家閉翳的時候，美突然間因為中英聯合聲明要制裁香港，英國加拿大澳洲義不容辭，立刻取消與香港引渡協議，如美國也落實取消，在香港做金融投資就不怕美國制裁，不會被凍結資產，香港成為世界金融中心就指日可待。

唔明個邏輯

唔好再贏啦好嗎

其實佢都係教家姐發達

一隻走狗姐

湯生有佢啱嘅地方。因為西方大部份文明國家與香港取消互相引渡，香港會成為中東/北韓/非洲/中吴恐怖組織最新洗錢/集資/洗白，對金融服務需求殷切

成功靠姐幹

到時冇人侵香港玩，你d錢洗去邊？
你咁講平壤仲安全啦
唔去平壤洗白？

唔講咁多立即搏嘴

我睇左兩次都唔明湯生噏乜野，Hong Kong great again係因為斷六親唔怕被制裁，咁咪到時變成國際犯罪中心，洗黑錢唔怕，龐氏騙局唔怕，信政府。

倫敦成為世界金融中心機會等於零?
本身已經係啦on9

但最近有調查指出不少金融界精英打算搬離紐約?
邊份research同survey呀? sample size呢? 邊間機構做? 咩公司會走?

鳩up都俾reference啦屌
我都收到風湯文亮係gay佬日日都要俾50條大黑鳩gangbang先滿足到

原來講反話

利港應該早講啦，一早自己提出取消

贏夠未呀...... 好攰

逃犯天堂

一野吸引晒伊朗 委內瑞拉 北韓等大國黎香港做生意

人地講緊幾10億嘅大茶飯，你仲黎講，尻芝麻碌嘅inbound遊客經濟利益？人地幾時講過壯大黑錢金融中心，要惠及所有香港人啫

//最大問題是中國政府權力無限大，隨時可以制裁任何機構，凍結某些中國或者外國人資產，令到冇人夠膽投資在中國，甚至連中資投行都唔敢，但除了中國，全世界都在美國掌控範圍，去邊都冇用，現在根本不少中資金融機構食緊穀種。//
改幾隻字完全冇違和感

如果以黑市個角度黎諗， 佢又岩喎

冇人敢同你做生意金你老母咩，主席講緊要內循環呀冚家鏟

哦係啊，方便洗黑錢啊嘛，我幫佢翻譯

點都贏

洗黑錢金融中心，正!

真係點計都係支那贏

弱智都可以寫專欄，登去匡智會會報啦

冇人侵香港玩=冇人黎香港玩？
做乜鳩
世界金融中心要世界都黎投資先做到架
歐美都唔玩又何來世界？

世界是中國的

香港或成最大贏家

係

你見識過共產黨制裁未？
比如安邦

中國就係世界

佢其實係咪假膠

好嘢喎，全香港瞬間成為真正嘅 逃犯天堂 / 犯罪天堂 ~
仲要做埋國際黑市中心，白手套變黑手套~
只要支共的起心肝，撕爛塊面索性宣佈香港係全球最大黑市中心~
全世界都入嚟搵黑錢添呀﹗

不過講真，係咪真係有「香港變成黑市天堂」呢個可能性？

條友完全係精神分裂

咁香港可以開賭場玩未

世界逃犯天堂

佢真係天真唔撚識

犯罪天堂，正

實無事嫁，信政府

同俾人點名姓梁嗰個一樣
嬲撚到short咗

揸重貨真係9up冇低線

乜嘢濕鳩邏輯嚟

唔係好識，但覺得佢好似係痴線嘅

語無倫次

學佢咁講，咩都快啦快啦~
湯文亮︰美取消引渡協議 利港成為世界黑市中心

全球最大，香港首家線上黑市市場上線啦~
【線下都得，嘻

佢同C生一樣，奶共奶到short左
世界投資者唔怕中共怕美國所以黎香港？

唔係15號就取消左啦咩😂

恥爽 華大媽 葉劉 689同林奠成家 全部人都敢投資美國

敢說反話。。。即係話佢呢個發布都係反話

無引渡
咁香港人去美國運毒殺人係咪唔會引渡返香港?
陳同佳又贏

既然無協議係好事，美國鞏固世界金融中心地位。

其實香港有咩可以輸？

乜尻都中國贏
贏國

唔好意思，老花眼睇錯。
不過，巴打有冇最近留意到 皇帝「內循環」企業研討會？鎖國味好重。既然係內聯網，自成一角，又點需要理會歐美點樣睇？

如果香港真係成為邪惡軸心國嘅黑金金融中心，真係要加快腳步移民走人。米各核蛋射去中環，天水圍居民喺不能倖免的

最大贏家

成篇文真係講緊 "反話",
根本將 "美國" 轉做 "中國" 或 "香港" 就睇得明

佢up乜9

即係阿爾蓋達都可以來港避

佢睇黎連制裁個方式係點都唔知

條友 short L 左?! 引渡還引渡, 制裁還制裁

利港成逃犯天堂就真

篇野好撚廢 完全冇logic同論證 只係express自己既biased opinion

只要去一個被制裁既地方就唔怕比人制裁

仲有逃犯天堂

國際逃犯中心

如美國也落實取消，在香港做金融投資就不怕美國制裁

咁撚on9點做博士

佢間紀惠集團hold幾十億物業，佢個女買幾間紅山半島，會fc嘅就唔係傻淡啦。

咁一早就唔駛搞送中啦

照條傻佬咁講，應該好少公司想去美國上市，而美國股市應該好少成交。睇下美國三大指數一日成交幾多先吹啦DLLM!

湯文亮：最大問題是美國政府權力無限大，隨時可以制裁任何機構，凍結某些美國或者外國人資產，令到冇人夠膽投資在美國

暗串緊第2個地方

如果係真

咁香港政府應該主動取淌同美帝既引渡協議。點解唔咁做

咁你一早脫左佢咪得囉

咁快撚啲大手入貨啦
比啲信心我地

推願榮光歸香港

購物天堂變逃犯天堂
同金融中心有咩關係

紐約基本上已經是世界金融中心，但最近有調查指出不少金融界精英打算搬離紐約，世界金融中心位置就有懸念，香港會不會冷手執個熱煎堆，成為世界金融中心？我認為一切隨緣，不過隨緣還隨緣，香港現在的確有機會。

冷手打個熱飛機咋

純屬虛構

佢講嘅金融精英咪係大陸仔

世界逃犯中心就有你份

果然敢說反話
明既手足

支那神早鍾意拎邊個錢就邊個錢，美國係佢眼竟然先係可以亂黎果個，反美反上腦

仲諗緊邊度叫利港

又贏、又笑到最後、又石頭、又脚。

無曬大國支持，做 亞非拉 金融中心？

又多支燈照住，呢次冇死喇

on9仔
連人地遊戲玩法都未知就話人會輸

老點人賣樓All-in滙豐嘅湯文亮神燈

支那限制香港人言論自由，香港會變成言論自由天堂？？？

弱撚智
真係9up無後果

以前好鍾意睇佢啲股票期權專欄，估唔到佢一講政治就咁撚廢

唔撚係掛 睇佢講股票😂😂😂

呢條撚屌個陣叫人買all in 匯豐就知佢on9

在社運及疫情下，就算可以保住「紐倫港」這個位置已經是萬幸，不敢太苛求。不過世事很難講，英國唔知點解會脫歐，令到倫敦成為世界金融中心機會等於零，紐約基本上已經是世界金融中心，但最近有調查指出不少金融界精英打算搬離紐約，世界金融中心位置就有懸念，香港會不會冷手執個熱煎堆，成為世界金融中心？我認為一切隨緣，不過隨緣還隨緣，香港現在的確有機會。

好撚尷尬
1. 911, 佔領華爾街 BLM 樣樣都咁大獲紐約都仲係金融中心,疫情就全世界都有。睇唔到點樣得出社運影響香港金融地位呢個結論。但國安法就外國出到聲屌。
2. "但最近有調查指出不少金融界精英打算搬離紐約"? 咩調查?人地走就一定會黎香港?有冇論證過程?